[告急] [劭勸行動 Day3] 三個出戰功能組別既手足正面臨提名不足、入閘失敗既危機！！

行動TG:

劭勸行動黎到Day3嘞，經過各位手足既劭勸同鼓勵，今日再多2個界別有手足正式參選未有手足參選既功能界別尚餘9個

不過唔好咁開心住！[/size=4]目前已有3個業界既參選人正面臨提名不足、入閘失敗既危機！！佢地分別黎自旅遊界、製衣界同進出口界[/size=4]

如果大家有朋友、同事、親戚或者其他熟人有上述呢三個界別既選舉資格，請呼籲佢地聯絡以下既手足並做佢地既提名人

旅遊界：周先生 TG : @fk3hk
製衣界：楊先生 TG : @YC413
進出口界：提名人未公佈實名，請聯絡進出口界TG群 TG :

要推到佢地搵夠提名人啊！

推

淨底商一 同航運有機

P牌無力推

航運好難 公司票居多
好少黃色嘅運輸公司
仲要個老闆想出選，就真係難上加難
有冇人識嗰啲老闆吖？

call4van老闆呢

商一有機，但要露面落名就......

諗得過喎

有冇渠道聯絡到佢？

推到佢睇到

有冇人可以摷吓佢email

諗到11月入中大支援嘅王維基
但王維基已經講咗今屆唔選

.

push

等睇你選鄉議局有提名

樓主有無留意保險界有鬼佬黃絲想選，李福納 lee falkner

政綱有取消功能組別和要求直選

搵熊永達果度有無 update？定直接問民主黨（唔記得熊永達有無退黨）

但佢話過自己係唔“親北京”、唔“反北京”嘅中間派人士嚟喎

佢計咗，所以有個 remark
個鬼佬同陳沛然一樣中間偏黃，唔計手足但又唔急搵人選

揾咗好耐都冇佢嘅聯絡方法
依家揾緊個黃色物流公司嘅老細

Member list 可以睇下有冇黃店

Day 2 個po已講咗呢個放棄

講明反國安法喎

係咪又要鬥黃？同埋功能組別要考慮埋選民本身係咩成份。政綱唔洗一定 sell 抗爭路線下話

push

唔好比班大肚腩瞓係度贏

但佢講咗自己係中間派
日後投票取態未必同黃營嘅一樣
所以想揾個黃營嘅手足參選先
冇手足參加先再支持綠營、中間派人物都唔遲

推呢個 推到佢睇到

保險界全部公司票,有人同建制選已經得

上網打熊永達搵到
hungwingtat@hotmail.com
同埋佢係民主黨人，可以直接搵民主黨聯絡一下

物流公司
eg. call4van果啲

亦都可以搵的士司機果啲
粉嶺南張正皓
柴灣翠德蔡志強

仲有之前黃埔執咗果間小巴公司
捷輝汽車有限公司個董事謝健良，
唔知佢出來選，批評政府保鐵政策
會唔會引起好多小巴司機同商會共鳴

感謝手足既資料 我地聯絡緊

努力加油，你地好勁就真
我都係9up堆人名出來

商二都可以放棄 因為呢兩個界別從來未選過

仲有多過一星期 即管試埋先 唔想咁快認輸住

執咗嗰間公司個老闆係黃嘅？另外，佢公司執咗，佢仲有冇資格參選？

你試吓係上面member list 條link 搵咗商一先啦 商二真心難

商一
李兆富 (即蘋果專欄作家利世民) 創立嘅「知言公共事務顧問有限公司」係香港總商會會員，理論上可以選商一
不過佢國安法之後封咗筆，睇怕準備緊走佬

直接fb pm?

商一

話時話商一本身個香港總商會
舊年七月已經發聲明 促港府正式「撤回」逃犯條例 並成立調查委員會

當然之後又轉晒駄撐國安法
但睇怕起碼裡面要搵一堆黃嘅提名應該唔難？

Btw 李永財已經夠提名？

今時唔同往日
報到名就有機會贏

有心，已揾到方法聯絡佢

佢冇公開講吖

贏唔到
就當係做評估
推測特首選委喺嗰個界别有幾多席
再諗選委選嘅策畧

所以唔知

睇下偉程老闆先?

聽人話係棉記同捷輝合資

醫學界如果陳沛然爭連任點睇

Up

幫下推

Push

吳敏兒係咪唔得

點解無黃派選醫學界既？

佢已經報咗名
雖然佢係中間派偏泛民，但佢投票意向唔一定同我哋想嘅一樣
而派泛民、本土選又怕佢界互相對方票
所以，有泛民、本土選就支持，冇人選就支持中間派
依家宣傳火力集中喺其他界别
商界、工業界好難揾人

航運交通界嘅黃色物流公司老闆已覆
佢話依家界别得團體票
而佢公司又冇被列入嗰啲團體
所以參選唔到
而被政府列入嘅210間公司
可能得2、3間嘅立場偏黃
儲到10張提名表格嘅機會好少

個210公司有冇email之類？send封集體email問？

參選應該同業界有關就得？
例如地產果個李永財都唔係地產界團體
但攞唔到提名係一個大問題

所以航運交通點都要聯絡到熊永達教授
就算佢唔算都睇下佢有無 network 搵到黃嘅航運交通團體去提名
得佢係業界有地位得來而又係民主黨

醫學界都冇？！
唔係陳沛然咩？！

得返幾日，講真唔建議界陳沛然票
人地只係留返條後路甚至選舉策略表示中立

查咗法例講到明呢界係得嗰210間公司有票
熊生嗰間公司，唔喺list上
不過可以照問佢有冇熟嘅公司嘅

啱吖
所以有反國安法嘅中間派人士參選嘅界别
我哋冇特别再去揾人

我即管試吓揾佢有機會就唔放棄

好勁

我覺得就算佢唔選都叫佢幫手諗下有無人選

總商會舊年出得聲明話要求撒回逃犯條例同成立獨立調查委員會，肯定有啲黃嘅會員

我估好多鬼佬想做野但無 connection

推呀

提名呀

金融界都可以放棄啦
全部團體票，仲要係持牌銀行先有票，每間銀行先得一張票

推！！！

citibank囉

不要輕敵呀手足

紡織界又多一個人話要選，麻煩煲大佢，兩人要協調！！！

荃灣社區主任擬戰紡織界挑戰鍾國斌

Feel到樓主好有Heart 大大力推！

參選係唔係一定要係選民？

加油樓主 做呢樣野好吃力不討好 但真係有用 推

香港出名多銀行，其實好多細行大家唔認識

外資銀行 d CE 又點會 有興趣 走去爭
咪傻啦

佢兩個啲提名票加埋夠唔夠十張？合作下先

睇譚小姐個post話協調緊

Help pushhhhh

而家睇 樓主可以主力搵商一 同 工一

唔一定出 CE
佢派個掃地阿嬸去選都得，只要係代表間銀行，同拎夠10票提名

唔係，同業界有足夠關係就得